[ViuTV煮食比賽節目]星期一至五2230-2300 辣伙頭(3)

【淘汰賽】

作為隊長嘅Shirley，見住三個隊友全部入晒去淘汰賽😢 最難受嘅係明明自己有失誤，但係就要隊友承擔後果 😭

洛兒、Yoshi、Isabella，三個邊個有得留低？

重溫更多比拼：
#陶大宇 郭政鴻 Derek Kok Christian Yang (楊尚友) YoshiYu余逸思 Sophibae 蘇菲 陳海寧 Isabella Chang Ning Larine 鄧月平 洛兒LokYii 郭奕芯 Ashina Shirley Chan 陳欣妍 Shirley Sham 沈殷怡 #Buffalo #牛頭牌 #不銹鋼廚具 #5層鑊

前post：

我愛陳欣妍

恭喜Yoshi

Isabella 洛兒唔好灰心

[YouTube同CCTVB戰線] CCTVB 諗住靠YouTube敗部復活

呢兩個都唔係好想佢走

E沙啤拿真人好靚 之前喺銅鑼灣撞到 好正

isabella

新post LM

大家一齊上哂isabella story

lm!!!
遲咗返屋企唔敢睇post
睇返之後即刻入返嚟討論

外在緊要，但佢性格真係加曬分
（仲有Yoshi都係好鐘意佢啲性格）

陳欣妍好正

冇人做沈殷怡打手？ 我反而覺得佢最可愛

欣妍

真係好靚
人美心善

有冇人知呢輯相係咪真係得兩張咋?仲有冇其他

跟你機
上禮拜今日疫情個look

樂怡太有機心
最尾望大宇啲眼神

我都覺！over左

lokyi好正

陳欣妍

真心buy佢個idea，煮食要帶俾人快樂的感覺！
但粟米，真心唔知想點？
食牛扒粟米係伴碟，佢把粟米變主菜
實輸啦

大乳係唔係都讚左洛兒先， 次次都係

Join

50分鐘炸幾條粟米
點俾你贏呀大佬

有啲似heidi

認真成套嘢入面最靚

陶大宇 郭政鴻好熟煮野食？定套野係美女廚房style?

有一集個飛吻
暈左

食過椒鹽粟米真係好正

想睇陳海寧留低多啲

其實真係電到

睇得岀yoshi 有心做好件事
性格加佢樣貌
整體都討好
洛兒就好似覺得自己整開嘅嘢
加埋佢個樣就贏硬咁
雖然佢係靚姐

今晚就有欣妍睇

欣妍會係大贏家
依張超靚呀～

問過平姐未

平姐係煮得好，但係佢太有信心，所以有時都會衰左

贏左班粉絲
平姐的確高半格
估唔到煮嘢咁叻

為左套戲增肥

cat girl

欣妍比連登仔撐 仆街了

有d似林心如x關家姐

樣黎講 欣研真係最靚
性格就Yoshi
全方位就沈殷怡Shirley
不服來辯

卡邦尼好似太過穩陣
欣妍

駁唔刀

Yoshi個story....
人人食蛋糕，得Shirley食雞胸

好正 笑死
佢地成班應該開新一輯Girls' talk啦

Girls”talk可能私底下先好睇

佢重有個靚樣同啲飛吻做配菜

Why not all

重有2個鐘就收工

整容怪都有連登仔吹捧,世界變

雞胸呀！
笑左

欣妍笑得好甜

依段花絮好正
叫洛兒問欣妍bb拎徽章

今晚又睇唔到直播

洛兒好靚係全場最靚
不過只支持支持yoshi 平姐 ashina

好好笑

最撚重心機女版郭政鴻唔該收皮
樓上話鳩洛兒個啲 人地由出道已經係咁嘅樣 我話嘅 洛兒贏全場啲女十條街

不過講煮食才藝支持yoshi 平姐 ashina

Deegor太樣衰收皮女版郭政鴻都收皮 仲要打親民牌
你係掂嘅洗乜打親民牌露波吸觀眾？

所以我反佢 真正嘅連登仔先會明

Lokyi係好正但你好撚煩魏和平

好快就有得睇欣妍

咁樣會唔會易啲求到口罩？

埋位

開波

Isabella 有mon post

呢度kingsman武器庫咁款

呢間 meatlab 咁有 kingman 間武器房 feel

原來漢堡扒係咁整

平時直接買d 雪藏 返黎煎

班女本身煮野食叻定唔識煮?

雪藏果D唔知會溝D咩落去

Suppose 煮野叻

除左上集dee妹

贏創意

好靚女

呢套如果有下季，可以飛走大宇和郭政鴻

屌你陶大宇同郭政鴻又係度鬥講廢話

平平

泡菜煎餅漢堡好食咩

其實鄧月平係唔係冇咩frd

yoshi嗰個好似幾正

唔得 佢未整阿me招牌動作

你去埋撐警添喎

如果masterchef 比GR屌左十世

刷存在感

咁都好D

本身幾鐘意睇佢做戲

阿嬌 ig 話同佢好fd

Shirley：我有汁

（日經）陳欣妍我愛你

欣妍個look好好睇

蘇菲好靚

諗起有條友懶係嘢玩慢煮
結果

不了
番去食野味啦

洋蔥+焦糖咪好甜

咁撚大舊做乜

後面跑步🏃‍♀️果個搶曬鏡

一齊泡菜

佢撐警真係情理之內意料之外

支那妹成日閪口閪面

邊個撐

拍陀槍師姐拍上腦

歐陽震華

好大舊burger

佢tvb走左之後都成日返上去拍劇 其實都預左

我以為陶大雨同郭

佢好似係頭一批北上拍劇嘅偽人

郭政鴻呢半集除左開頭都冇講過野

佢雨革嗰陣好似已經係藍

支那人黎？

好想試味

頭先影住蘇菲嗰陣喺後面鳩跑嗰個係邊個

等睇佢啲comment

viu好似多左好多廣告

睇泡菜劇睇到中哂毒

換 ricky 好過啦

我都想知，好吸引人睇

啲泡菜嘢得個辣字冇乜味 不了

好大煙

不嬲藍

阿芯好似阿嬌

有排等

芯姐應該下個淘汰

梗係啦
乜鳩都燶…

ashina又整燶野

唔係好掂 咩都濃哂

鴻：opening + introduction
乳：計時員
其他內容比曬

Yoshi好正

又扮ABC

Yoshi之前girl’s talk唔係話好廢嘅咩

陶大宇扮食家真係好撚柒

其實呢個一定要肥仔廚師食
因為係佢教

護旗手個樣串到

欣妍個漢堡

屌你阿me講完等於無講

sweet potatoooo~~~

唔知點解要用英文講 聽到好尷尬

完左了

由佢唔好講野

著西裝既大排檔阿叔食評

郭: 你入面有好多食材 完

冇包蓋

欣研既評語即係贏唔到

其實係唔係三個評判都會試味?

評論：好食！

高級評論：火腿太搶

個假abc想點

我覺得咁先公平

竟然讚芯姐

佢應該唔想食呢啲

乜撚野都韓式

芯姐好好笑 我都捱唔得耐架啦

塑膠

Yoshi呢個唔吸引

食開Italy啲正野
依家要食垃圾
我都唔想

芯姐好好笑好fun

見到個煎餅都不了

Rubber

個下巴好恐怖

平姐呢個好重口味

個碟咁大 擺得一邊
其他位又唔放野

VIU見到既話
下次咪撚搵心花放扮食家啦
好撚趕客

但應該好食喎

好想知楊尚友聽個兩條友鳩噏係咩感受

點樣中式法

要支持Shirley了 幾正咁

Shirley個包好似切得咁樣衰既

天婦羅

前面果d ok
後面果幾個有少少崩盤feel

仲有郭政鴻返去查太陽油啦

好有層次 好食 幾好 有肉味
最common : 食到幾種味道 幾好

我最想食係shirley依個天婦羅burger

Yoshi應該塊扒最正 但唔鐘意D配菜

之前佢都有做小煮角評判
我諗未必係唔想做評判既

上次開魚個集都 o 撚左啦

但呢班女啲野

想食埋佢

Yoshi好cute

乜鳩都合格
擺明偏心

陶大宇同郭政鴻啲comment好鳩

OKAY I LET IT GO

陶大宇啲語氣好撚浮誇

想食芯姐同欣妍兩個burger

個大陸妹

剩係食佢is ok

好食！
好吸引！

偽abc

兩個業餘扮專業食家

屌你郭政鴻
鄧月平心諗: 得喇得喇

Yoshi

but乜鳩

泡菜煎餅漢堡係咪真係咁好食

Yoshi平安了

俾楊尚友讚勝過俾兩個業餘讚N倍

成個節目扮PRO
但係搵兩件垃圾扮食家做評判
件事錯晒

綠色烏龜 值

外形都吸引

鴻： 好野好野好野

唔係大陸妹

我地呢度有位呀

好想知係咪真係咁好食
硬係凝住一般般

Yoshi最後嗰part會唔會樹敵

又分組

仆街 下集搞咩野 鳩化套節目

呢兩條友又唔專業, 搞笑又唔得
真係無乜存在感

下集玩d乜

下集扮HELL'S KITCHEN
屌你 成班藝人都唔撚會認真做廚
做乜鳩

真係好肉酸

集各家之大成

Hell kitchen

True

肥仔讚到咁應該唔差

但又幾搞嘢喎

聽到佢話個煎餅同個漢堡扒冇干擾對方

下次又幾過癮

其實要扮 master chef
但又要兩個過氣垃圾做主持
有咩說服力？

d staff就好啦

Yoshi抵贏

agger

禁塊扒果下feel到塊扒岩岩好
如果配菜冇想像中咁出事 都應該係佢既

最尷尬係喺個廠景到扮有間餐廳

Ching識食

直頭係啲外行人夾硬形容個感覺就當有point咁

Hell kitchen 由餐廳裝修講到尾
再比GR 大改成功 or not
既感動位

而我感覺到下集會變左 獎門人

我覺得個節目IDEA幾好既
不過執行起上黎錯撚晒
要扮PRO好心你就完全做素人真人SHOW
搵3個專業廚/食評做評判
贏左果個真係捧佢做職業廚師

要pro就要搵ricky, gabriel,盧覓雪
呢兩隻蟹又唔係長期喺飲食節目打躉

欣妍好靚

鄧月平應該做慣侍應架

超靚

你講嗰個節目應該叫Kitchen nightmares喎

下集競賽元素感覺上好似低左D

Shirley又跌膊咁鬼馬

倒不如搵吳啟明好過

呀係

屌你恐龍仔黎架下話

3個都靚
欣妍當然No.1 la

一路以黎都覺得果隻野似烏龜

我的感覺係綜藝感不足阿佢地，成個節目綜藝又唔夠，好認真又唔係(極可能因為得半個鐘是彈CUT D畫面出黎就算)，根本完全無時間比額外的鏡頭觀眾
要賣女，又唔見有CLOSE SHOT

半個鐘想講煮食
又要講晒咁多條女
太貪心

支持yoshi

viutv好多節目既通病 但半個鐘咁少
我寧願你中間D韓劇cut左佢放上黃viu
自己節目唔好cut到我半粒鐘啦

真心希望佢可以長啲
半粒cut到咩都無曬
煮嘢長啲評判圍爐傾又長啲
加埋啲互試豈碼比多半粒鐘
唔夠喉呀半粒鐘

欣姸做老婆
Shirley sham 做女祕書處理法律事務
1c 做旅伴帶我週圍去

好掛住Ricky Gabriel Christian 三個一齊做節目

美女廚房mix master chief

拖長黎做咪重好
一集4條女互片 可以專注D影D女/野食
又可以拖長D集數做

咪係，其實兩集一次比賽會好好多

欣姸做老婆
Shirley sham 做女祕書處理法律事務
完美建議

你check viutv時間表
基本上所有節目都係做半粒鐘
不通卡通動漫,本土劇集,本土綜藝
係得韓劇同恐怖醫學做1粒鐘
周六好戲派就已經2粒鐘

其實好蝕底,本土綜藝做半粒鐘好到喉唔到肺

佢太CHUR 想一集講晒
分兩集 每集留D尾引人追好D

都唔係 都有一部分係一個鐘 咁岩最近冇

得半個鐘真係.....
睇一兩眼欣妍就完左

頂你

換吧！煮咗我阿媽

做人不能太貪心

依套野真心好睇

呢套幾好笑

欣研喺屋企用金蛋飯煲煮飯

金蛋飯煲呀！
欣妍個表情真係好靚

金蛋飯煲煮飯
去旅行都是欣妍

我同意

全部變哂欣妍打手

做左咁耐打手！
只想欣妍笑多D！
佢一笑，好靚呀～

真係幾好笑，仲記得有個港孩好好笑

下一集
其中美女準廚們要一試經營餐廳模式的滋味，每隊除了要炮製一款以鮑魚為食材的早餐，招呼現場近50位顧客外，餐牌設計、招待客人等工作亦要她們一手包辦。

面對如此大的挑戰，美女準廚們顯得有點手忙腳亂，其中郭奕芯在寫餐牌時更錯漏百出，把「麵豉湯」寫成「麵鼓湯」、「烏冬」寫成「烏東」及「玉子燒」寫成「肉子燒」。

同過Sasa肥佬大子爺拍拖

有咩所謂
人人都有過去

頭先間 MeatLab 原來唔簡單，有三萬呎肉類處理廠房，大部分工序都係全自動化

溶左

以鮑魚吸客

條肥太子好有個d一見到就想大巴大巴車埋去既feel

黃viu同viutv有關係？

雞 比最少10個男人屌鬆晒

睇今集yoshi有兩個評語，應該係會試曬

如果佢嗰個無包皮變咗兩層天婦羅夾漢堡好似會仲正

唔撚撐你鍾意嘅女就好煩
限制我留言囉
你隻郭政雞比莎莎肥太子晚晚un鬆晒都上唔到位

相反lokyibb係清泉
都唔會攀附上位靠自己

請欣妍bb專心上堂

但佢係好真心咁講

三個都好靚

以後叫佢龍仔

咁姐係為左就半粒鐘所以cut哂

我都撐樂宜

真係好忙追唔切live，睇左 7未睇ep 6

我個人意見可以當我9up

平姐:揀食材同配搭幾好用龍篙本身個味取締花椒下次可以玩多少少flavour mix n match

欣妍：我覺得你用風乾番茄幾好，用本身茄油滲入個肉到(下次你再整比我會少啲和牛份量)但要留意本身佢都幾濃味，份量可以少啲都得。Chef都有個另一個問題

芯姐:你真係有進步真心個洋蔥有唸頭提下你，煎嗰時可以輕輕禁下，咁你大概feel到個肉咩熟度

蘇非:要食個飽先知咩味，概念幾好。但個番薯真係有機會唔多夠時間可以對半再cut 170度入去焗都得

Yoshi: 有進步從個龍蝦包design睇得出有唸個比重分配。再有下次用龍蝦既話，我見劇組都比得幾大隻時間要多返3到4分鐘。個burger我反而幾想試

殷怡: viutv可唔可以多返啲過程片😂真係有啲少今集btw如果個菇你用本菇/金菇呢，簿簿地咁炸脆口。因為就咁睇落去你個外層好似有啲厚，啲汁就會喺個脆面到

利申:我真係好鐘意睇烹飪比賽同研究煮野食我唔係做廚以上我都係基於條片去比意見，sor9真係好長

巴打好勁呀

欣妍最靚

巴打好pro

阿澤 梁祖堯 host
應該互動開心好多

歡迎巴打多D一齊吹水 但如果你睇開烹飪比賽
呢個節目應該唔係好滿意到你
我就專心睇女算了

女梗係睇欣妍in trustyoshi我都幾期待佢之後會點

吓？講緊乜？

咁都鐘意條肥閪

樓上張相？

屌深夜放毒
即刻諗到梁祖堯套空肚講宵夜

大佬你搞緊笑？ 個logo都一鳩樣

佢真係日日都check住， 不如親自開個acc 落埋黎吹水la

應該係

btw，你班痴線佬係咪mon住欣妍ig
39秒

可能上面其中一個就係佢

hi欣妍
大鑊啦！俾佢發現咗

有a/c入咗嚟就會俾人狙...

自爆

柒左
sor，我錯
佢睇得好貼

我又嚟了

當年王維基都有開acc

笑得好甜

Double S

變相自爆

我有汁 我有汁

留意到芯姐當時係傻撚咗

好似小朋友玩泥膠

最造作同姣就真

整容失敗咁嘅樣喎

咁貪心

咁樣又拖得滯呀？

平姐一日都係川菜框框
可能走唔到最後
其他人進步好大跟緊上嚟

我都覺得好可愛
你唔抵得人靚？女人？

平姐都幾可愛

Chok巴

係咪未睇過ashina 以前個樣？

利申 小蕉當年真係靚好多

個地下

當個地下係張檯

依個真心笑死

依個ashina，唔似嘅

屌我本身以為係黃viu 炒viutv 原來同一間野黎
呢排先見到fb 有黃viu既廣告

下

Sweet potato~~~~

返工等放工
放工等睇欣妍b

黃viu睇viu外購野為主
藍viu就睇live/自家野為主
咁樣會唔會易分d

好靚呀～
我都好期待今晚果集

係所以佢一定要喺配搭上要做好功夫，起碼yoshi 同芯姐都有少少料到

點解我覺得護旗手長期都係串撚柒柒咁

D人睇囡都唔睇餐

今晚應該追到live

睇個導演點CUT既姐
我淨係知而家1集講6-8條女好唔掂

係欣妍呀～

希望今晚贏

佢個樣真係好黑人憎

14秒

專業打手長期mon住

我都已經成日睇欣妍ig story
唔知點解彈唔到第一個

公子會終於到欣妍，大家記得聽呀！

欣妍打手

有冇按IG通知呀？

痴撚線清 下下都十幾秒就睇story

我咁啱睇緊IG

Story有得通知嫁咩

又就收工yeah
facebook啲相好快會比我post哂上黎

打開通知

屌好撚毒

破處比欣妍先

14秒, 15秒
邊夠你地玩

欣妍 少肥先好睇

miss 左就冇?

呢幾頁變到痴漢fansclub咁

我覺得唔肥，好靚女

加油

喱排好多韓劇追 實miss

終於上公子會了

期待

今日疫情有我女祕書Shirley sham

欣妍b

果然係忠粉

post翻段新聞上嚟先
【見埋家長】表錯情半年！陳欣妍想搵窿捐

藝人陳欣妍出席電台訪問，為Viu TV節目《辣伙頭》宣傳兼分享感情事。她形容三段感情都是好搞笑，尤其是大學二年班的「初戀」竟表錯情半年。點解半年先知表錯情？她謂：「因為母親節都有同佢阿媽食飯，咁我又一直冇問大家嘅關係。後尾朋友都叫我問清楚，之後個男仔send咗個好長訊息，佢話只想工作，我係好傷心㗎。」拍了半年拖可有蝕底？她聲稱沒有，並解釋說：「咁我鍾意一個人，就會對佢好好，因為自己有私心有滿足感。」
至於可有嬲對方？她謂：「喊到好勁呀，覺得自己好樣衰，真係想搵窿捐。而第二段感情就性格不合而分手，到依家第三段情就仲拍緊，拍咗兩年，感情都好穩定。」

OL look世界級

佢d自拍好能正

今日唔係OL 係良家婦女look

但我望落都好唔良家

year 2 先初戀

好鍾意莎莎肥太子啲錢？ 性格不合？
梗係啦 比個油頭肥un完無禮物無錢收

擇偶審慎

睇一睇#326先

I’m ready 今晚係team challenge

信不信由你
細細個睇住佢入yes做嘢

是但啦 英皇既不了

我J完李美琪 過黎了

支那妹做mud9

都唔知yes乜鳩

後排最左個街坊好似唔錯

華富邨

叫到男人聲咁

冇double s

點樣鮑魚做早餐

簡單啦！

鮑魚絲火腿通粉
西煎雙蛋
牛油方包

凍奶茶

律師shirley好正

我都想鄧月平煮野比我食

興華邨啊

唔驚哽胃咩

鮑魚

我都係咁諗

做侍應就得

正

我想Isabella

想兩個Shirley一隊

日式便當早餐

烏東
肉子燒

想食炸栗米

烏東

鮑魚絲火腿通 同 沙爹牛肉麵
屌打全部早餐

我都覺得咁樣係最吸引

Sor

好正

少時不讀書 大個鄧月平

正呀

郭政鴻

我都唔知郭政鴻做咩

又汁

杯野最吸引

肥仔
茶撈四季春果d frd
專業到講出黎唔覺

芯姐問乜呀

好撚假

Shirley Sham幾好服務態度

杏色長褸個嘉賓好似幾正

芯姐寫架

沈殷怡ho sweet

好想俾律師問我食咩

係咩對唔住

shirley做侍應

好想比佢質問

下？冇了？9分鐘？下？

me2

咁靚既樓面

有一個咁似之前麥包同金剛去台灣旅行嗰個團友嘅

搵隻深色碟做個對比會唔會好D

鄧月平開直播陪你睇電視

蝗嬸

呀平咁惡

整到9唔搭8

一碗鮑魚絲火腿通粉 屌打 曬

回下帶先

Viu tv個app成日睇睇下停咗

唔出奇呀， 啲師奶 大把時間上去當玩遊戲， 你講緊個肥婆吖嘛

用啲外賣兜上菜
邊個天才諗出嚟

原來成枱都係

唔怪得咁眼熟

紫色頭個auntie

係嗰個嚟

點解你地會認得 係咪down左落黎成日J

負評

佢ig直播屋企幾有錢 應該唔洗做侍應

一定係

有一手

有幾個人係金剛旅行團d人

睇晒成輯 好易認

果陣入post見到D人J阿姐 嚇到出返去

為興趣

上位用

欣妍加油

欣妍bb做咩

呢個賽制咁又唔錯WO今集有睇頭，雖然變左唔係完全比煮野食

食咩都甜晒

佢就係鄧月平？

做咩咁既樣

好黑人憎

蘇菲

金蛋飯煲

班食客其實係咩人嚟

1000萬尋一路
改組政府lor！
有冇人會咁講呢？

你唔係唔知下話

再加隻日本金蛋就得？

真 唔知
原來係咁精密既上位行動

條友連中文都講唔正

有冇人買左金蛋飯煲

朱古力薯片

旅巫好似好恐怖咁

嗰條友廣東話都講唔正
都知啲路係奶共路啦

菜式設計緊要啲

係

梁祖堯做主持仲好啦屌 搵乜鬼郭政鴻

有運 唔係個個因為兩張相就上到

綠色烏龜🐢

P記飯煲其實好麻麻

聽左幾次先知佢講咩 我係dr莊
一開始以為成句都係中文黎

蘇菲真係好樣衰

沈殷宜個格都幾霸道

搞到我都想買返罐頭鮑魚食

恐龍嚟㗎

Double S 拉客

冇人食

Shirleys 應該著返果件衫 先可以贏

我都覺menu yoshi嗰邊吸引啲

咁撚串

又烏龜

應該搵鄧月平出去拉客

屌

玉子燒 幾吸引喎， 點解冇人排

黃店就係咁喇
藍店望住隔離排長龍

著返當年套戰衣

有時受歡迎都幾辛苦

男仔應該對便當冇咩興趣

兩邊都醒
搵最省鏡果個做樓面

唔使錢都唔食

樓面既差距

搵佢仲衰 閪口閪面

成班仆街幫襯藍店

日式便當
昆布湯soba
好過分湯再便當啦

平jer幾細心喎

鄧月平啲咀臉

可以咁樣拉客

果3個今集做壁報板

早餐喎
香港人唔慣囉
整件蛋治好過

規則冇講
你除衫都得

老母

你班staff就爽啦

加埋阿dee同肥仔廚師
諗起都好睇

估唔到欣妍唔夠拉客

6個毒客

肥仔

誠實

樣靚嘅好處

痴線

因為Shirley留低

好似有啲bug 無理由俾啲位限制個選擇

夾硬r人既

忠心毒撚

邊位巴打

欣妍好似呀平食住

想睇shirley除

其實都幾唔公平揀食乜真係睇牌，又冇圖/demo

屌 毒撚

肥仔識貨

成班汁男咁

等位係bug
等兩邊唔會差太遠

邊位巴打？

拉客有啲尷尬

邊位巴打 出嚟呀

呢6個毒客

公平咩搗亂賽果

今集好尷尬

其實都好流下
可能睇慣地獄廚房果隻真廚房

想食平姐隻鮑魚

一定好好笑又冇三色台feel

有沈殷怡serve我 有Yoshi野食 我等幾耐都肯

屌 差個鮑魚啫

條條仔個樣都好毒，邊度搵返嚟

個賽制唔知想點

你哋想要咩鮑魚先

言外之意

$20變$80

我鐘意yoshi 蘇非team 多

烏冬太奇怪

唔知下次會唔會搞晚餐

搞錯... 俾我就食完芯姐個邊小食照等律師啦

Sofia

餐廳都要等位啦

食完芯姐食律師

睇完成集都好似無煮野嘅鏡頭

食2家茶禮

我覺得都係公仔麵先似早餐

屌藍屍蘇菲影衰成隊觀感

今集真係好多bug

係呀, 等得耐咪走都好正常

咁本身都係等律師既

家宴

果位仁兄好毒呀

6張負味打和？

揭曉 Sorry呢邊嘅箱先

咁多負皮

嘩..6張負

屌一樣價錢緊係食虎蝦鮑魚

7張

7條A

拉客失敗了夾硬黎

屌 打和 做戲咩

痴線
月平 有侍應exp
都可以咁多腐皮

香港人唔鐘意等
無位會去第二間
俾佢入去坐同出面等係兩回事
比賽角度係唔公平

cls

做侍應姐
又唔係做廚房

僅敗

郭政鴻終於有用，數卡

日式便當邊度都有得食啦

輸一分

咁多負

7張...張...張....

岩岩贏一個

6號ig live笑死

負皮係因為無走光

綠色恐龍🦖 反cup

郭政鴻 笑得好夾硬， 成日同一個表情

笑了

無波露，什麼都不是

嘩 律師隊 19全部冇負

？

揀日式出事啦

係咪Shirley忠心巴打d frd過去俾負皮

雪雪

日式便當做早餐真係計錯數

屌比蘇菲藍店贏咗

盧覓雪

著返套戰衣

盧覓雪做主持合理好多

屌，好撚唔抵

嘩...雪雪！

律師著粉紅色

就係輸咗個忠心毒撚巴打

有埋杜生就

做間諜

欣妍 唔會負評你㗎

終於有番D識食嘉賓

咁撚多負皮

咁仆街？

Shirley真係好造作

小煮角

又有金剛

真！ 仲要好撚挑

雪雪正呀屌

前兩年個 老闆咁易做 好好睇

笑鳩人做媒

又係金剛……

屌反間計

又金剛

金剛

邊條垃圾比負評

金剛就正 同律師去旅行

梗本係照劇本演
全程烚熟狗頭
no emotion

wa diu金剛呢套正啊

律師同yoshi去旅行
叔叔不行了

Wa wa wa 不得了

啪到佢叫不要

嘩屌你 金剛就爽啦

巴打瞓醒未

金剛咁快又帶隊？

邊條仆街食完洗潔精過黎

金剛旅行團
有yoshi

唔駛離開酒店

金剛就爽

仲會浸溫泉，不得了

有埋hailey

唉屌
好撚灰

3p yoshi and 律師

有女即刻狗衝帶啦俾我

裝修

呢條女好撚淫

以為tbb果個

可以同律師去旅行
帶多次c9團都抵

屌金剛又食好野

律師真係越睇越正

Hailey

金剛黎左viutv唔駛對住小儀

仲要有Hailey同律師貼錢都制

律師係邊位?

所以覺得佢會贏...

忘記唔到佢講波個show透衫

LINK?

娟姐
yoshi
shirley
hailey

金剛又咁多女

去親都係小儀

同佢食宵夜

4個我都好鐘意

金剛有囡la

屌金剛食完班c9就有得食hailey

娟姐把聲好男人

先苦 (師奶) 後甜啦

金剛武神獸

沈殷怡

食到佢飽飽

就係差佢一票

芯姐

邊個娟姐？

等成世

Shirley

左一

沈殷怡(Shirley)

好靚呀～

hailey

呢個節目真係好痴線

欣妍輸左

講VIUTV 女我鍾意ODI 多

冇左麥包即刻有靚女

律師

又要打j

Out左？？？

一場啫

好喇又係我今晚comment

Viutv: 好既係有負評卡減一個coin既玩法; 唔好既係呢個玩法係鬥sell同埋啲煮嘢食shot可唔可以剪多少少

便當: 記住要分工！今集有啲混亂一個飲品，湯(上曬野去邀請客人)；一個烏冬；一個豆腐加出餐前check

有時間出去多啲拉客對面係咁拉又好禮貌，記住有客落單既話可以一次過落左先，返到後面就一批批整。先飲品，湯; 後烏冬之後豆腐 。加上食材處理有少許處理複雜加油丫你地

鮑魚酥: 你哋贏都唔係冇道理因為個鮑魚酥下面應該係類似Yorkshire pudding(約克郡布甸)，同時減省左焗酥皮同整酥皮餡料嘅時間 西蘭花蓉可以再濃啲

總結:睇咗一半就冇睇，但係唔該記住要執枱！workbench 記住要乾淨同埋整齊亂嘅話就煮唔到嘢！加油！

有shirley招呼我等5粒鐘我都排呀

服務我嘅shirley

咩呀
之前咪拍麥包囉

我大多你一粒鐘

好勁呀巴打
點解睇一半就冇睇？

半粒鐘，我都唔知睇左d乜？
我睇左欣妍，完。
煮左乜，唔知道～

市川亞美

又有欣妍

聽講公子會好好笑，期待吓

邊個巴打睇緊？

Shirley 公開埋果位巴打ig

不會吧

大鑊啦！咁講即係贏唔到
集氣贏

我都覺得唔太應該ham加牛肉，ham蓋過牛肉味
好可惜

咁係咪仲同緊沈震軒一齊？

係成團都係到咁濟
Bobo 姐都係到

28秒
越嚟越快

之前14、15秒，係慢咗

唔怪得之頭先巴打話入po嚇到彈返出黎

我都見到bobo姐

近排睇嘢係咪越嚟越慢？

其實點解吹頭都咁靚

12秒，快番，冇事

我都唔知寫咩好

平姐想去七仔買連登卡？

龍仔佢好有諗法

我懷疑個位巴打有mon post

似有

哇屌龍仔Shirley hailey 一定要睇

我係見到另外兩個好熟口面
再見到bobo姐就link up 返係C9團

好想要佢嘅sticker

原來會覆既...

我都想要

邊度有得dl

有冇巴打ig direct問吓佢

我都想知

佢真係好pure好cute

律師係咪都有追po

有就好啦

拍運動片

除左問嗰個 應該其他會睇嘅都係男人

早啲瞓......
成日都做唔到

我朝早先訓的

邊個打手？又自爆
利申：不是我

本身cap咗10秒你post咗我唔post了

我錯啦

你真係mon住好快手
唔知點解欣妍啲story 我要特登㩒入佢profile 先睇到

人人都是欣妍打手

律師先正....

開通知呀

佢覆咗我嗰個
（自爆）

冇得download

欣妍舊G胸成舊炸魚咁

[url][/url]
有人肚餓，完。

覆左我個個

欣妍點睇都咁靚

what is haha頭？

Haha
頭先⋯⋯

深夜為何總是餓？

應該分開打姐想 haha 頭先

眼殘，睇得太快

邊個巴打咁衰引誘欣妍BB

花師奶

想聽欣妍bb唱歌

句野

自我催眠緊

欣妍不如唱別怪他～

別怪他 別怪他 別再傷心對吧

是日打手，完。
瞓了

早唞巴打
聽日繼續
我食埋杯雪糕都瞓

你地唔好咁痴線啦

如果女祕書Shirley問我想食咩，我一定會答想食左你

Shirley sham 打手接力出動

你搞錯左，我係欣姸打手，不過佢而家受歡迎唔需要我出動

頭先重播又睇左一次 真係好正

coffee tea or me

變左陳欣妍討論post

邊個繼續引誘欣妍bb

到返辣伙頭時間就會綜合討論好似係

2am對我嚟講仲係早瞓

笑左

等chok巴啲欣妍B gif圖

好大枝毛筆

仲好靚添～

對腳

做打手

超可愛

巴打好波
平衡下呢到啲欣研勢力

Gif係邊度cut出黎

欣妍B ig

我暈啦

其實呢個頭有小小leung。。。

兩年前嘅片

我鐘意呢張

求whatapps貼圖

好想用張cap圖退地拎啲sticker 用

小弟無材系列
只係拋磚引玉
欣妍唔好打我
整得好樣衰

律師Shirley真係好正

想奶

識貨
同欣研比仲多左份氣質

尋晚唔知整乜好
最後整咗呢個算

可唔可以整律師Shirley落單果幕

我都整左個覆上面位巴打
笑到仆街

雖然欣研真心都好正，不過律師同平姐再正d

Shirley公開多謝佢

平姐不了

因為你依句我即刻上佢ig睇
tag埋佢個ig名

今晚Shirley 同yoshi ig開live！！！！

今日返完工好眼瞓
頂到睇埋辣伙頭先瞓

撐！

我都好攰，但都想睇埋先

好忙
又要睇節目又要睇ig live又要追po

點分身

iPad 追post
電視睇節目
電話睇live

我想問下睇ig live其他人會唔會知道

我都諗緊係咪要全開
不過應該ipad睇live 電話追po 打字方便啲

frd同你一齊睇就會見到 好似係

埋位stand by !!!

綠烏龜🐢開IG

霸定櫈仔

點解唔睇完先開live

係恐龍!!

係咪差唔多又要開新post

阮兆祥

阿雪

雪雪賣大包

好有煮角feel

今日fb同ig做乜load得咁慢

你地好重口味

廣告？outback

大家都搵小鳳姐嘛

全場最正wo

咩撚野話晒中國人呀???

好明顯

Shirley覆我留言

Outback拎返嚟？

字幕組好撚正

華人

睇Story都要load

係咪我太敏感 成日聽到佢哋講我哋中國人中國人會點
聽到好銀耳

chill club 有真盧覓雪

一講黑麵包 🥯我都諗起 呢間

我都係專心返佢地煮野食

我都覺 個ig live點搞都lag

邊個shirley

準備好就～Go~

好好笑 Yoshi笑Shirley唔講野

正常，講華人咪剪\算講乜撚中國人，好難聽!!!

辣妹律師

要咁多野咩？

哇，Shirley 件衫.........

鬼馬衰妹

辣妹Shirley

Yes

Shirley個背脊

餐廳玩法 好睇啲

Yoshi 化上妝

啲蝦好正喎

我睇佢地個live 仲快過viutv網上直播

屎忽

阿芯 = 阿嬌樣

Speed test完又同平時冇分別
應該係Facebook問題(?)

芯姐嗰個聽落幾吸引

日日都係呢句

Shirley 套衫

欣妍係欣妍bb
Shieley 係Shirley

原來係咁分

高踭鞋

大雨： 係sorry

尋晚啲巴打又話唔公平

最欣賞Yo仔真係紮起啲頭髮

雪雪識貨
話shirley係辣妹

洋蔥湯我覺得好鹹
好似飲汁咁

留意左好耐 佢揀鞋好有品味 好多都好好睇

有時唔知點解 網上live會聲畫唔同步

啲蟹膏流晒出嚟，浪費晒

鄧月平個妝發生咩事？

鄧月平個妝好似比人打完 瘀左幾日 散緊咁

提取佢既濃液

我又係特登去speedtest又係無分別
我估都係

又有睇

佢同平姐今日整高難度野

屌又放係地下

有雪雪氣氛好好多

芯姐有線睇

幾時提取我

進步空間好大

我有cap ig live, 陣間一次過post!!!!

第二張相真係一流

圖2

炸邊好食架…

沈律師

有雪雪個氣氛好似正啲

講嘢生動好多 唔似跟稿講

真係好睇

我連router都重開左一次

女人可以嘴賤啲
唔怕比人話性騷擾

我大埋你個modem

屌 咁撚大個icon

完全冇事喎

如果佢都將個包拎去烘脆，之後整成麵包屑咁。再喺麵包糠調味加少少辣味個效果話唔定幾好

點解咁撚大個

係咪私伙野黎

Shirley 叫大家subscribe佢!!!

笑撚死

沈律師成日烏低身露出小胸部色誘我
不過我都唔會變心架！我愛欣妍！

有冇放大版連豬

google搵GIF圖米有

好忙呀

係D主持太廢

youtube account比Google block 9左

都唔小啦大佬

佢地預早收到資料下集煮乜？我睇平姐講到一早知咁

why

一早subscribe左

No no sub

Shirley 直播唔小心曬咗對長腿出嚟

可能ISP問題

擺盤咁核突

蘇菲今集做佈景板？

三個一齊踎喺度